# Mein Portfolio

## Block 1
### Was waren heute ihre Ziele?
Meine Ziele waren es möglichst viel Wissen mitzunehmen, für den Test nächsten Mittwoch.

### Welche Befehle haben Sie gelernt?
keine

### Was verstehen Sie noch nicht ganz?
Ich verstehe use case Diagramm noch nicht ganz.

### Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?
Das ich beim Test gut abschneiden werde und das ich möglichst gut zuhören werden, weil das coden sehr wichtig ist.
